情人節就快到，麻煩各位比下意見

又到一年一度情人節，送咩比另一半好

綠帽

樓

BB